<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0">
	<channel>
		<title><![CDATA[Americanas Comparadores (YSMESP)]]></title>
		<description><![CDATA[Americanas Comparadores]]></description>
		<link><![CDATA[http://www.americanas.com]]></link>
		<item>
			<g:id>133731106</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Samsung Galaxy J8 64GB Dual Chip Android 8.0 Tela 6&quot; Octa-Core 1.8GHz  4G Câmera 16MP F1.7 + 5MP F1.9 (Dual Cam) - Preto]]></title>
			<description><![CDATA[Surpreenda-se com o novo Smartphone Samsung Galaxy J8. Escolha perfeita para quem busca tecnologia e performance, o Galaxy J8 é simplesmente magnifico. Equipado com display Infinito de 6.0", Android 8.0, câmera traseira dupla 16MP+5MP, conectividade Wi-Fi, 3G e 4G, memória interna de 64GB e bateria 3500 mAh que dura o dia todo, ele ainda ostenta um poderoso processador Octa-Core 1.8GHz, para que você navegue na internet, curta suas redes sociais e aplicativos favoritos com muito mais agilidade, podendo compartilhar com as pessoas queridas os melhores momentos. 

Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo.]]></description>
			<link><![CDATA[https://www.americanas.com.br/produto/133731106?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/133731/1/133731106P1.jpg]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Samsung Galaxy &gt; Galaxy J &gt; Galaxy J8]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Samsung]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892509098212]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[1259.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[1259.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[139.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=5b743ee5ebb19ac62c9e7650&redirect_url=https%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F133731106%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>132118431</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Samsung Galaxy S8 Dual Chip Android 7.0 Tela 5.8&quot; Octa-Core 2.3GHz 64GB 4G Câmera 12MP - Preto]]></title>
			<description><![CDATA[

 


 

 




 

 






 






 

 


 

Surpreenda-se com o novo Galaxy S8+. Seu desenho revolucionário começa de dentro para fora. Repensamos cada uma das partes do layout do telefone para romper com os limites da tela dos smartphones. Então tudo o que você vê é puro conteúdo e nenhum truque. É a maior e mais imersiva tela em um dispositivo móvel deste tamanho. Foi criado para se encaixar perfeitamente nas mãos. 

Sem barreira, sem limites: 
O Display infinito tem uma tela incrível de ponta a ponta que se estende até as laterais do telefone, formando uma superfície totalmente suave e contínua sem impactos nem ângulos. É vidro puro, intocado e ininterrupto. E ocupa toda a frente do telefone, fluindo pela estrutura de alumínio. O resultado é uma peça com lindas curvas, perfeitamente simétrica e única. 

Uma câmera desenvolvida para cada momento 
Capte a vida quando ela acontecer com as câmeras do seu Galaxy S8+. A câmera traseira de 12MP e a câmera frontal de 8MP são tão precisas e velozes que você não perderá nenhum momento, de dia ou de noite. 

Segurança que é inviolável: 
Olhos curiosos não são um problema quando você tem o reconhecimento de íris do seu Galaxy S8+. Não há uma íris idêntica à outra, nem mesmo as suas, e elas são praticamente impossíveis de replicar. Isso significa que, com o reconhecimento de íris, seu telefone e seu conteúdo estão à disposição somente dos seus olhos. E quando você precisar desbloquear com bastante rapidez, essa é uma opção prática. 

Dê as boas-vindas à Bixby: 
A Bixby muda totalmente a forma como você interage com seu telefone. É uma assistente pessoal que compreende fala, texto e toques, portanto você nunca está limitado a um modo de comunicação. Também muda totalmente a forma como você pesquisa. Você não precisa nem perguntar, basta mostrar à Bixby o que deseja ao abrir o aplicativo da sua câmera. É incrivelmente fácil. 

O telefone que rompe barreiras: 
O Galaxy S8+ foi criado para ser mais do que um simples smartphone. Ele foi projetado para mudar a forma como você capta e visualiza a vida, seja em 360 graus ou em realidade virtual. Foi criado para mudar a forma como você realiza pagamentos e trabalha em trânsito. Rompa as barreiras em seu mundo com o Galaxy S8+. 

Tecnologia para todos: 
O Galaxy S8+ foi criado para ser mais acessível para todos. Uma variedade bem pensada de soluções técnicas facilita que todos façam um uso completo dos recursos avançados do Galaxy S8+. 

Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo. 




 








]]></description>
			<link><![CDATA[http://www.americanas.com.br/produto/132118431/smartphone-samsung-galaxy-s8-dual-chip-android-7-0-tela-5-8-octa-core-2-3ghz-64gb-4g-camera-12mp-preto?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/132118/4/132118431P1.png]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Samsung Galaxy &gt; Galaxy S &gt; Galaxy S8]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Samsung]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892509091817]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[2159.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[2159.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[239.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=58f610a3eec3dfb1f86ea100&redirect_url=http%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F132118431%2Fsmartphone-samsung-galaxy-s8-dual-chip-android-7-0-tela-5-8-octa-core-2-3ghz-64gb-4g-camera-12mp-preto%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>132580764</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Asus Zenfone 4 4GB Memória Ram Dual Chip Android Tela 5.5&quot; Snapdragon 64GB 4G Câmera dual Traseira 12MP + 8MP Câmera Frontal 8MP - Preto]]></title>
			<description><![CDATA[

 


 

O novo smartphone ASUS ZenFone 4 é perfeito para nós, que amamos foto. Ele traz um sistema de câmera dupla, sendo uma delas Wide Angle de 120°, que possibilita capturar muito mais do ambiente, e a outra, uma câmera de 12MP com o poderoso sensor Sony IMX362. O novo ZenFone 4 lhe proporcionará desempenho absoluto, pois está equipado com o processador Snapdragon 630 e até 6GB de memória RAM de última geração. E claro que todo esse poder vem acompanhado de muita elegância e sofisticação, com corpo todo em metal e vidro, totalmente flat. Feito para estar o tempo inteiro com você, graças a super bateria de 3.300 mAh e carregamento rápido. 

O novo ZenFone 4 ZE554KL possui um sistema duplo de câmeras. Juntas, elas são capazes de fotografar muito mais do ambiente, graças à super lente Wide Angle de 120°, e 5x mais capacidade de captar luz¹, graças ao sensor Sony IMX362 de pixels de 1,4µm e abertura de ¿/1.8, para fotografar com qualidade, mesmo em condições de pouca luz. Além disso, a estabilização óptica e eletrônica, garantem que fotos e vídeos não fiquem tremidos e borradas. 

"Fotógrafos eternizam momentos em clicks" (Jessica Ferreira), por isso você não pode perder nenhum momento, pois ele nunca mais acontecerá da mesma forma. Para isso, a ASUS pensou em um sistema de foco rápido e preciso. A técnica de Detecção de Fase Avançada Dual-Pixel, usada em câmeras DSLR, onde cada pixel tem um outro adjacente para detecção de fase, capaz de focar automaticamente em 0,03 segundos. 

Já o desempenho do novo ZenFone 4 está garantido com o processador Qualcomm® Snapdragon¿ 630 Octa-Core, 11% mais desempenho, menor consumo de energia². Além disso, ele possui um processador de imagem integrado dedicado às imagens capturadas pelas câmeras do novo ZenFone 4. 

Se você gosta de jogos para smartphones, fique tranquilo, pois o novo ZenFone 4 tem 30% mais desempenho², com o processador gráfico Adreno¿ 508, e até 6GB de memória RAM LPDDR4, que é 42% mais rápida que a antiga LPDDR3³, para não ter demoras quando alternar entre um aplicativo e outro. 

Todo esse poder está dentro de um smartphone elegante e sofisticado, com o corpo todo em metal, envolvido em vidro Corning Gorilla Glass 2.5D, com bordas curvas para proteger as extremidades da tela. Sem falar que o aparelho é incrivelmente fino e leve, e tela Full HD que ocupa quase toda a parte frontal, praticamente sem bordas. 

O melhor de tudo, ele vai ser um parceiro para o dia todo, pois tem bateria de 3.300 mAh, suficiente para trabalhar e fotografar por muito tempo4. Mas se mesmo assim você precisar dar uma carga na bateria, o sistema de recarga rápida, trará seu parceiro de volta a vida rapidamente.

 

Disclaimer obrigatório 

- Comparado com um smartphone com câmera de 16MP, ¿/1.7 e pixels de 1,12µm. 
- Comparado com o processador Qualcomm® Snapdragon¿ 625. 
- Comparando a velocidade nominal de LPDDR4 1333MHz e LPDDR3 933MHz. 
- A duração de bateria pode variar de acordo com o modo de uso e ambiente onde está.

 

 ATENÇÃO!
Caso for utilizar um cartão de memória, recomendamos o uso de um cartão MICRO SD de alta performance, classe 10.
 Conteúdos (de alta qualidade) que requerem altos usos da memória RAM afetarão o desempenho geral do aparelho.
 Aplicações relacionadas ao conteúdo podem não funcionar adequadamente dependendo das especificações do aparelho e do ambiente em que é utilizado.
 
Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo. 




 





]]></description>
			<link><![CDATA[http://www.americanas.com.br/produto/132580764/smartphone-asus-zenfone-4-4gb-memoria-ram-dual-chip-android-tela-5-5-snapdragon-64gb-4g-camera-dual-traseira-12mp-8mp-camera-frontal-8mp-preto?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/offers/01/00/item/132580/7/132580764P1.png]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Zenfone &gt; Zenfone 4]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[ASUS]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7898573295397]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[1619.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[1619.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[179.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=59d3fd27eec3dfb1f8be4be4&redirect_url=http%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F132580764%2Fsmartphone-asus-zenfone-4-4gb-memoria-ram-dual-chip-android-tela-5-5-snapdragon-64gb-4g-camera-dual-traseira-12mp-8mp-camera-frontal-8mp-preto%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>132390047</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Samsung Galaxy J5 Pro Dual Chip Android 7.0 Tela 5,2&quot; Octa-Core 1.6 GHz 32GB 4G Câmera 13MP - Dourado]]></title>
			<description><![CDATA[

 

 



 

]]></description>
			<link><![CDATA[http://www.americanas.com.br/produto/132390047/smartphone-samsung-galaxy-j5-pro-dual-chip-android-7-0-tela-5-2-octa-core-1-6-ghz-32gb-4g-camera-13mp-dourado?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/132390/0/132390047P1.png]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Samsung Galaxy &gt; Galaxy J &gt; Galaxy J5]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Samsung]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892509093798]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[729.52 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[729.52 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[8]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[103.62 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=598881e1eec3dfb1f84c7127&redirect_url=http%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F132390047%2Fsmartphone-samsung-galaxy-j5-pro-dual-chip-android-7-0-tela-5-2-octa-core-1-6-ghz-32gb-4g-camera-13mp-dourado%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>129610424</g:id>
			<title><![CDATA[iPhone 7 Plus 32GB Preto Matte Tela Retina HD 5,5&quot; 3D Touch Câmera Dupla de 12MP - Apple]]></title>
			<description><![CDATA[Atualize seu iPhone para o iOS 11. O iOS 11 é um grande passo até para o sistema operacional móvel mais avançado, intuitivo e seguro do mundo. Os recursos e apps que você mais usa, como Mensagens, Fotos e Apple Music, ficam ainda melhores. E ele abre novas possibilidades em realidade aumentada para jogos e apps. A atualização gratuita para o iOS 11 é oferecida pela Apple. 
Compatível com os seguintes dispositivos: iPhone X, iPhone 8, iPhone 8 Plus, iPhone 7, iPhone 7 Plus, iPhone 6s, iPhone 6s Plus, iPhone 6, iPhone 6 Plus, iPhone SE, iPhone 5s. 




 

 



 






 





]]></description>
			<link><![CDATA[http://www.americanas.com.br/produto/129610424/iphone-7-plus-32gb-preto-matte-tela-5-5-ios-10-4g-camera-12mp-apple?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/129610/4/129610424P1.jpg]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; iPhone &gt; iPhone 7 Plus]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Apple]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[0190198155924]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[2969.99 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[2969.99 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[329.99 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=581be4bbeec3dfb1f80af1ac&redirect_url=http%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F129610424%2Fiphone-7-plus-32gb-preto-matte-tela-5-5-ios-10-4g-camera-12mp-apple%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>129611030</g:id>
			<title><![CDATA[iPhone 7 Plus 32GB Ouro Rosa Tela Retina HD 5,5&quot; 3D Touch Câmera Dupla de 12MP - Apple]]></title>
			<description><![CDATA[Tecnologia de ponta com iPhone 7 da apple, com design moderno, compacto e inovador. Conta ainda com tela Retina HD com ampla tonalidade de cores, conectividade 4G e Wi-fi você conectado as redes sociais com a velocidade que você precisa. 
E mais: Para registrar todos os momentos com qualidade e alta definição câmera traseira de 12MP, frontal de 7MP e filmadora 4.7k, tudo isso para oferecer toda comodidade que você precisa, o iPhone 7 é resistente à água, respingos e poeira, com chip A10 Fusion e alto-falantes estéreo. 

E para completar e garantir maior rapidez sistema iOS: 

O sistema operacional móvel mais avançado do mundo. O iOS dá vida ao iPhone, deixando seus dispositivos ainda mais pessoais, de uma forma poderosa. A interface é bonita e fácil de usar. Sugestões inteligentes aparecem quando você mais precisa. E as tecnologias avançadas protegem sua privacidade e segurança. Experimente o iOS e entenda por que tanta gente adora usar o iPhone. Tudo o que você precisa neste excelente iPhone 7. 

Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo.]]></description>
			<link><![CDATA[http://www.americanas.com.br/produto/129611030/iphone-7-plus-32gb-ouro-rosa-tela-5-5-ios-10-4g-camera-12mp-apple?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/129611/0/129611030P1.jpg]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; iPhone &gt; iPhone 7 Plus]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Apple]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[0190198157003]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[2969.99 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[2969.99 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[329.99 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=581be4bbeec3dfb1f80af19b&redirect_url=http%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F129611030%2Fiphone-7-plus-32gb-ouro-rosa-tela-5-5-ios-10-4g-camera-12mp-apple%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>132537782</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Samsung Galaxy J7 Pro Android 7.0 Tela 5.5&quot; Octa-Core 64GB 4G Wi-Fi Câmera 13MP - Preto]]></title>
			<description><![CDATA[

 


 

Tenologia de ponta, design modern e compacto! 

Desenvolvido com tela 5,5" Super Amoled, memória interna de 64GB, 3GB RAM e para maior comodidade e rapidez vem com sistema operacional Android 7.0 e processador Octa-Core 1.6GHz. 
 
Um Smartphone completo, com tecnologia 4G, você conectado as redes sociais com mais facilidade, e para registrar momentos marcantes, vem ainda com câmera traseira e frontal 13MP, suas fotos em alta definição, 
 
Entretenimento e conectividade em suas mãos! 

" ATENÇÃO!

Caso for utilizar um cartão de memória, recomendamos o uso de um cartão MICRO SD de alta performance, classe 10.
 Conteúdos (de alta qualidade) que requerem altos usos da memória RAM afetarão o desempenho geral do aparelho.
 Aplicações relacionadas ao conteúdo podem não funcionar adequadamente dependendo das especificações do aparelho e do ambiente em que é utilizado.
 "


Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo. 





 



]]></description>
			<link><![CDATA[https://www.americanas.com.br/produto/132537782?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/132537/7/132537782P1.png]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Samsung Galaxy &gt; Galaxy J &gt; Galaxy J7]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Samsung]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892509095198]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[1055.99 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[1055.99 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[119.99 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=59e60fb8eec3dfb1f8c29fde&redirect_url=https%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F132537782%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>133274700</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Samsung Galaxy S9 Dual Chip Android 8.0 Tela 5.8&quot; Octa-Core 2.8GHz 128GB 4G Câmera 12MP - Preto]]></title>
			<description><![CDATA[Surpreenda-se com o novo Smartphone Samsung Galaxy S9. Escolha perfeita para quem busca tecnologia, o S9 é simplesmente magnifico. Equipado com display 5.8", Android 8.0, câmera traseira 12MP, conectividade Wi-Fi, 3G e 4G, memória interna de 128GB, bateria 3000 mAh que dura o dia todo, ele ainda ostenta um poderoso processador Octa-Core 2.8GHz, para que você navegue na internet, curta suas redes sociais e aplicativos favoritos com muito mais agilidade, podendo compartilhar com as pessoas queridas os melhores momentos. 

Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo.]]></description>
			<link><![CDATA[https://www.americanas.com.br/produto/133274700?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/133274/7/133274700P1.jpg]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Samsung Galaxy &gt; Galaxy S &gt; Galaxy S9]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Samsung]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892509097031]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[2879.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[2879.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[319.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=5abbada6ebb19ac62c3d7d32&redirect_url=https%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F133274700%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>133274881</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Samsung Galaxy J7 Prime 2 Dual Chip Android 7.1 Tela 5.5&quot; Octa-Core 1.6GHz 32GB 4G Câmera 13MP com TV - Dourado]]></title>
			<description><![CDATA[Surpreenda-se com o novo Smartphone Samsung Galaxy J7 Prime 2. Escolha perfeita para quem busca tecnologia, o J7 Prime 2 é simplesmente magnifico. Equipado com display 5.5", Android 7.1, câmera traseira 13MP+13MP com Flash Frontal, TV Digital HD, conectividade Wi-Fi, 3G e 4G, memória interna de 32GB, bateria 2300 mAh que dura o dia todo, ele ainda ostenta um poderoso processador Octa-Core 1.6GHz, para que você navegue na internet, curta suas redes sociais e aplicativos favoritos com muito mais agilidade, podendo compartilhar com as pessoas queridas os melhores momentos. 

Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo.]]></description>
			<link><![CDATA[https://www.americanas.com.br/produto/133274881?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/133274/8/133274881P1.png]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Samsung Galaxy &gt; Galaxy J &gt; Galaxy J7]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Samsung]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892509096966]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[836.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[836.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[9]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[103.22 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=5acf8264ebb19ac62c44b9d4&redirect_url=https%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F133274881%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>132444738</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Motorola Moto G5S Plus Dual Chip Android 7.1.1 Nougat Tela 5.5&quot; Snapdragon 625 32GB 4G 13MP Câmera Dupla - Platinum]]></title>
			<description><![CDATA[

 


 






 



]]></description>
			<link><![CDATA[http://www.americanas.com.br/produto/132444738/smartphone-motorola-moto-g-5s-plus-dual-chip-android-7-1-1-nougat-tela-5-5-snapdragon-625-32gb-4g-13mp-camera-dupla-platinum?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/132444/7/132444738P1.png]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Moto G &gt; Moto G 5]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Motorola]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892597340958]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[1089.0 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[1089.0 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[108.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=599ed644eec3dfb1f885afa6&redirect_url=http%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F132444738%2Fsmartphone-motorola-moto-g-5s-plus-dual-chip-android-7-1-1-nougat-tela-5-5-snapdragon-625-32gb-4g-13mp-camera-dupla-platinum%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		        <g:marketplace><![CDATA[true]]></g:marketplace>
		</item>		<item>
			<g:id>133274769</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Samsung Galaxy S9+ Dual Chip Android 8.0 Tela 6.2&quot; Octa-Core 2.8GHz 128GB 4G Câmera 12MP Dual Cam - Preto]]></title>
			<description><![CDATA[Surpreenda-se com o novo Smartphone Samsung Galaxy S9+. Escolha perfeita para quem busca tecnologia, o S9+ é simplesmente magnifico. Equipado com display 6.2", Android 8.0, câmera traseira Dupla 12MP+12MP Super Slow Motion + 8MP frontal com Auto Focus, conectividade Wi-Fi, 3G e 4G, memória interna de 128GB, bateria 3500 mAh que dura o dia todo, ele ainda ostenta um poderoso processador Octa-Core 2.8GHz, para que você navegue na internet, curta suas redes sociais e aplicativos favoritos com muito mais agilidade, podendo compartilhar com as pessoas queridas os melhores momentos. 

Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo.]]></description>
			<link><![CDATA[https://www.americanas.com.br/produto/133274769?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/133274/7/133274769P1.jpg]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Samsung Galaxy &gt; Galaxy S &gt; Galaxy S9]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Samsung]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892509097390]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[3239.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[3239.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[359.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=5abbada5ebb19ac62c3d7d2f&redirect_url=https%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F133274769%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>133453185</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Motorola Moto G6 Plus Dual Chip Android Oreo - 8.0 Tela 5.9&quot; Octa-Core 2.2 GHz 64GB 4G Câmera 12 + 5MP (Dual Traseira) - Índigo]]></title>
			<description><![CDATA[Surpreenda-se com o Smartphone Motorola Moto G6 Plus. Escolha perfeita para quem busca aliar custo/benefício, o Moto G6 Plus é simplesmente magnifico. Equipado com tela 5.9 polegadas, Android Oreo - 8.0, câmera 12 + 5MP (Dual Traseira), conectividade Wi-Fi, 3G e 4G, memória interna de 64GB, bateria 3200 mAh que dura o dia todo, ele ainda ostenta um poderoso processador Octa-Core 2.2 GHz, para que você navegue na internet, curta suas redes sociais e aplicativos favoritos com muito mais agilidade, podendo compartilhar com as pessoas queridas os melhores momentos. 

Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo.]]></description>
			<link><![CDATA[https://www.americanas.com.br/produto/133453185?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/133453/1/133453185P1.jpg]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Moto G &gt; Moto G 6]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Motorola]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892597347049]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[1439.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[1439.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[159.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=5ad50c69ebb19ac62c46402e&redirect_url=https%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F133453185%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>133610769</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Samsung Galaxy A6+ Dual Chip Android 8.0 Tela 6&quot; Octa-Core 1.8GHz 64GB 4G Câmera 16MP F1.7 + 5MP F1.9 (Dual Cam) - Preto]]></title>
			<description><![CDATA[Surpreenda-se com o novo Samsung Galaxy A6+. Escolha perfeita para quem busca tecnologia, o Galaxy A6+ é simplesmente magnifico. Equipado com display 6", Android 8.0, câmera traseira 16MP F1.7 + 5MP F1.9 (Dual Cam), conectividade Wi-Fi, 3G e 4G, memória interna de 64GB, bateria 3500 mAh que dura o dia todo, ele ainda ostenta um poderoso processador Octa-Core 1.8GHz, para que você navegue na internet, curta suas redes sociais e aplicativos favoritos com muito mais agilidade, podendo compartilhar com as pessoas queridas os melhores momentos. 


Imagens Meramente Ilustrativas. 
Todas as Informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo.]]></description>
			<link><![CDATA[https://www.americanas.com.br/produto/133610769?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/offers/01/00/item/133610/7/133610769P1.png]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Samsung Galaxy &gt; Galaxy A6 Plus]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Samsung]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892509098403]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[1349.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[1349.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[149.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=5b34e39cebb19ac62c76ea71&redirect_url=https%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F133610769%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>		<item>
			<g:id>133453169</g:id>
			<title><![CDATA[Smartphone Motorola Moto G6 Play Dual Chip Android Oreo - 8.0 Tela 5.7&quot; Octa-Core 1.4 GHz 32GB 4G Câmera 13MP - Índigo]]></title>
			<description><![CDATA[Surpreenda-se com o Smartphone Motorola Moto G6 Play. Escolha perfeita para quem busca aliar custo/benefício, o Moto G6 Play é simplesmente magnifico. Equipado com tela 5.7 polegadas, Android Oreo - 8.0, câmera 13MP, conectividade Wi-Fi, 3G e 4G, memória interna de 32GB, bateria 4000 mAh que dura o dia todo, ele ainda ostenta um poderoso processador Octa-Core 1.4 GHz, para que você navegue na internet, curta suas redes sociais e aplicativos favoritos com muito mais agilidade, podendo compartilhar com as pessoas queridas os melhores momentos. 

Imagens meramente ilustrativas. 
Todas as informações divulgadas são de responsabilidade do Fabricante/Fornecedor. 
Verifique com os fabricantes do produto e de seus componentes eventuais limitações à utilização de todos os recursos e funcionalidades. 
A memória interna disponível para o usuário pode variar de acordo com o sistema operacional e aplicativos instalados no dispositivo.]]></description>
			<link><![CDATA[https://www.americanas.com.br/produto/133453169?epar=ds_bl_ot_gl_xmlbf&OPN=YSMESP]]></link>
			<g:image_link><![CDATA[https://images-americanas.b2w.io/produtos/01/00/item/133453/1/133453169P1.png]]></g:image_link>
			<g:product_type><![CDATA[Celulares e Smartphones &gt; Smartphone &gt; Moto G &gt; Moto G 6]]></g:product_type>
			<g:brand><![CDATA[Motorola]]></g:brand>
		        <g:gtin><![CDATA[7892597346707]]></g:gtin>
			<g:mpn><![CDATA[]]></g:mpn>
			<g:price><![CDATA[899.1 BRL]]></g:price>
			<g:sale_price><![CDATA[899.1 BRL]]></g:sale_price>
			<g:installment>
			   <g:months><![CDATA[10]]></g:months>
			   <g:amount><![CDATA[99.9 BRL]]></g:amount>
			</g:installment>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:adwords_redirect><![CDATA[https://tracker2.ad5track.com/tracker/click?acc=93a167918e12d652fd9145cd4ddc4ce9&i=5be4740beec3dfb1f84b98ce&o=5ad50c69ebb19ac62c46402f&redirect_url=https%3A%2F%2Fwww.americanas.com.br%2Fproduto%2F133453169%3Fepar%3Dds_bl_ot_gl_xmlbf%26OPN%3DYSMESP]]></g:adwords_redirect>
		</item>	</channel>
</rss>